訓左無睇，請問座擁球王美斯既阿根庭大炒左魚腩冰島幾球

即係點